(IOS/AN ) 新game GUNBIT (ガンビット)

遊戲上市日期: 5月15日

遊戲公司:Asobism

遊戲宣傳:
玩法:
官網

想入Line群組可以加我line id:aronrextty

留名

可以去qoo dl

Push

今日遊戲玩得
夜d大家一齊玩

LINE你老母咩死返去5P 啦

Lm做老屎忽
Line group不了

玩得

幾過癮 不過依D PVP驚冇得係OFFICE玩

D兵同城與龍基本一樣 唔知能力會唔會差唔多 攞左隻阿修羅唔知應唔應該升爆佢先

依隻野使唔使刷首抽? 玩下玩下開左幾個箱都冇好野

唔駛刷，同皇室差唔多

line乜撚嘢群組
有咩唔可以喺post度講

幾好玩

D石點解抽唔到100果個既

有償鑽要課金先有

日本好多野唔多明,國戰亂到喊打到 唔多識玩

呢類game會搵隊友夾，大亂鬥就無辦法了

LM 有冇人刷到隻弓首抽

好撚似細個ps1 個隻用文具黎打交隻game
Lm

唔夾隊友好難玩得好

有人話隻game用連登交流就得

攻城戰要改改 一開波兩邊裸體衝埋去放兵 箭塔有等於冇太低攻 R痕咁款

放大骨 幾下拆完 半分鐘完場

以為入咗last idea post

開左個group叫LIHKG 睇下有冇人search到?

魅左佢隻大骨

無

頭兩個點解？ 打左team 都無解到

應該要入聊天室（公會）再組先解到

加完我朋友我再加大家入公會

或者比遊戲id我我加大家

原來有公會我自膠

隻game 幾好玩 但好少人玩咁

幾好玩 好cute 課小小開位 就可以慢慢玩

開左LIHKG2 仲有少少位

邊到入會
我角色:社畜A

搵lihkg2

Lihkg2滿左

開箱要成10幾個鐘 好耐

有冇巴打一齊玩

有無巴打開lihkg3

你開啦😂又唔駛錢

點解揾唔到既 IOS

無野了 佢用日文做名